我返工返得好開心呀！

Are you?

Nope

想返都無得返

失左幾耐？
最近真係少左好多openings

三個月
再失落去搵份低人工算

聽日又要返工 唉

你份工係咪做鴨？

你aim咩level定要同fresh grad爭？

如果你返嘅係自己有興趣嘅工，其實係會比較輕鬆啲，但開唔開心就要睇同事關係喇

我做個工種都幾多工各行各業都有
不過好多都welcome fresh grad
我做個行就好少請人
好可能一請就請M位(非大學生無資格其他都符合)
其實都有好多選擇係我嫌人工低過舊個份
都怪自己啦

廢J
利申 早排轉工 見一份搞掂

said no one ever

搵個師傅睇睇，我思疑樓主撞野

人工低過上一份就真係好struggle咼
我對上一份都搵左4個月
頭3個月都係到hea😂
你都會好快搵到

唔係鬼上身點會講得出返工好開心